個人睇法 根本港共支共驚到仆街

九十後 出世到而家未見過支共咁無章法
外交部 新華社 兩辦 紅媒 民賤聯 工賊會 xx同鄉會
每日輪流開炮
燒到落教評局呢啲甚少政治嘅部門

大家 堅持住 當見到群魔亂舞越演越烈 就知距離攬炒又近一步
香港必須攬炒 迫使支那放棄香港
香港先有機會重光

佢就係覺得點做都冇事,驚都冇驚過

香港收皮why not
呢代嘅年輕人就算將所有野推倒重來都唔會後悔
身邊嘅朋友愈嚟愈多對耕田有興趣㖭

又係度話港共驚屌你都廢事
港共支共個批個個富貴到 驚你呢隻無牙無錢無地位既老虎開連登post 啊?
唔好意思 no offense

同以前飯民講共產黨最開心一樣
樓主太流浮山情意結

香港收皮係遲早問題，只係大家而家將佢推早，等土共無得再借香港來搵水

樓主有道理

我都希望中共係驚，但如果中共一直咁落去，香港會有兩種未來（雖然聽落係廢話sorry）：
(1) 中國企硬，外資撒走，外國制裁，香港併入西朝鮮
(2) Sir this way